點解今時今日出唔返ek9, del sol D 車

好懷念

寫信去honda問下

又係你幫下手問

主要都係環保問題啦...

如果honda ban撚埋k series ....真係食得屎...家陣L偈垃圾到呢

其實L偈原裝係ok架 改裝就唔掂
不過唔出2000cc就真係

suv 應該點都要keep...問題係一陣又出新series 取代點知垃圾又無力

冇架喇 Honda都全面Turbo架喇
所以L15B可能係最後一副直四NA DOHC i-VTEC